頭先老衲徒手劈開咗廿個榴槤

你老母喺深圳人民醫院

我徒手劈開左納狗做20份

做乜劈你老豆

劈得廿個, 衲dee老態盡現

夏天係廢d

其實唔難

Moto

頭先有冇人煲衲？

隻手流左有幾升血

用碌鳩就話你勁

戴黃銅手套扮徒手

叻仔

你老母係雞